
{\small
\begin{longtable}{>{\centering}m{1cm} >{\centering}m{1cm} >{\centering}m{3cm} >{\centering}m{1cm} >{\centering}m{1cm} >{\centering}m{1cm} >{\centering}m{1cm} >{\centering\arraybackslash}m{1.8cm}}
\caption[Lista centros]{Lista de centros} 
\label{table:listacentros} \\
\toprule
    
    {\textbf{Id CEIC}} & {\textbf{Provincia}} & {\textbf{Nombre Centro}} & \textbf{Potencia (W)} & \textbf{Cambios RGE1} & \textbf{Cambios RGE2} & \textbf{Cambios SFN} & \textbf{Total Cambios} \\
    \midrule
\endfirsthead  



\multicolumn{8}{c}%
{{\bfseries \tablename\ \thetable{} -- continúa de la página anterior}} \\
\midrule

 {\textbf{Id CEIC}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Provincia}} & \textbf{Nombre Centro} & \textbf{Potencia (W)} & \textbf{Cambios RGE1} & \textbf{Cambios RGE2} & \textbf{Cambios SFN} & \textbf{Total Cambios} \\  \hline 
\endhead

\hline \multicolumn{8}{c}{{Continua en la próxima página}} \\ \hline
\endfoot

\hline 
\endlastfoot
    
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\
    001   & PROV & EJEMPLO & 0   & 0     & 0     & 0     & 0 \\

    \bottomrule \\    
          &       & \textbf{Subtotal media potencia} & \textbf{20} & \textbf{0} & \textbf{0} & \textbf{3} & \textbf{3} \\
    \bottomrule
\end{longtable}
}



Más ejemplos de tablas usando TABU (permite columnas expandidas "X" y columnas con número "S":

\begin{table}[H]\small
%\tabulinesep=1.8mm
\caption{Ejemplo}
\label{tab:ejemplotabla}
\begin{tabu}{X[2c]X[r]X[c]X[r]X[r]}
\toprule
\rowfont[c]{\bfseries} %
{Concepto} & {{Coste Unitario por cambio de emisión (SIN IVA) (\euro)}} & {{Número de emisiones afectadas}} &  {{Subtotal (SIN IVA)(\euro)}} & {{Subtotal (CON IVA) (\euro)}} \\ \hline
 \textbf{Cambio de emisión de baja potencia} 	& 1000	& 159	& 159000	& 192390 	\\ \hline
 \textbf{Cambio de emisión de media potencia}	& 4000	&  3	& 12000		& 14520		\\
   \bottomrule
   {TOTAL (CON IVA) (\euro)} & \multicolumn {3}{c}{*} & {206.910}\\
   \bottomrule
\end{tabu}
\end{table}

\bigskip


Más tablas:

\bigskip


\begin{table}[H]\footnotesize
\centering
\tabulinesep=1.8mm
\caption{Ejemplo}
\label{tab:ejemplotabla1}
 \begin{tabu} to 0.9\textwidth{cX[4,c]X[r]}
    \toprule
	\rowfont[c]\bfseries 
	Anualidad 	& Partida presupuestaria  					&  \parbox{2cm}{\centering Importe Económico (CON IVA) \euro} \\
    \midrule
    \everyrow{\tabucline[on 2pt]-}   
    2015  		& 11.00.01.6666G/66A/66666/99 01 2002001176 & 13786,12 \\
    2015  		& 11.00.01.6666G/66A/66666/99 01 2002001176 & 92423,79 \\
    2015  		& 11.00.01.6666G/66A/66666/99 01 2002001176 & 100700,09 
    \everyrow{\tabucline[0pt]-} \\
    \bottomrule
\end{tabu}
\end{table}


\begin{table}[H]\footnotesize
%\tabulinesep=0mm
\caption{Otro ejemplo}
\label{tab:ejemplotabla2}
\begin{tabu} to 0.4\textwidth[r] {@{}X[2c]rS@{}}
    \toprule
    {Anualidad} 	& {Otro} 	& {Importe} \\ 
    \midrule
	2015 		& 23 	& 23,45 \\
	2015 		& 24 	& 230,45 \\
    \bottomrule
\end{tabu}
\end{table}



\begin{table}[H]\footnotesize
%\tabulinesep=0mm
\caption{Otro ejemplo: tablas anidadas}
\label{tab:ejemplotabla3}
\begin{tabu}{@{}XX@{}}
\begin{tabu} to 0.4\textwidth[r] {@{}X[2c]rS@{}}
    \toprule
    {Anualidad} 	& {Otro} 	& {Importe} \\ 
    \midrule
	2015 		& 23 	& 23,45 \\
				\cmidrule{2-3}
	2015 		& 24 	& 230,45 \\
    \bottomrule
\end{tabu} 
&
\begin{tabu} to 0.4\textwidth[r] {@{}X[2c]rS@{}}
    \toprule
    {Anualidad} 	& {Otro} 	& {Importe} \\ 
    \midrule
	2016 		& 23 	& 23,45 \\

    \bottomrule
\end{tabu} 
\\
\end{tabu}
\end{table}




\begin{table}\caption{Cabecera en una tabla} \label{tab:xmpl:headers} \robustify\bfseries\centering\begin{tabular}{S[detect-weight]}
\toprule
\bfseries {Texto de la cabecera} \\
\midrule23.000.001,45 \\ 
123.638,4 \\ 
3,456 \\
\bottomrule
\end{tabular} 
\end{table}



Y más tablas todavía

% Table generated by Excel2LaTeX from sheet 'Hoja1'
\begin{table}[htbp]
  \centering
  \caption{Add caption}
    \begin{tabular}{rr}
    \toprule
    \multicolumn{1}{c}{a} & \multicolumn{1}{c}{Ejemplo de cabecera ancha} \\
    \midrule
                1,00 \euro  &             2,00 \euro  \\
    \bottomrule
    \end{tabular}%
  \label{tab:addlabel}%
\end{table}%


Tabla con resizebox:


% \usepackage{booktabs}
\begin{table}[H]\footnotesize
\centering
%\caption{Líneas actuación}
\label{my-label}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{@{}m{6cm}rrrrrrr@{}}

\toprule


                                                                           & \multicolumn{4}{c}{Costes Directos}                                               & \multicolumn{3}{c}{Costes Indirectos}                       \\ \midrule
Líneas de Actuación                                                        & \parbox[c]{2,5cm}{\centering Importe}        & \parbox[c]{2,5cm}{\centering Sueldo} & \parbox[c]{2cm}{\centering Dietas y liquidaciones de gastos} &  \parbox[c]{2,5cm}{\centering Contratos} & \parbox[c]{2,5cm}{\centering Sistemas de información}& \parbox[c]{2,5cm}{\centering Comunicaciones} & \parbox[c]{2,5cm}{\centering Puesto de Trabajo} \\
\midrule
1. Asistencia para el despliegue de Infraestructuras de Telecomunicaciones & 717.581,02 \euro   & 399.717,47 \euro   & 1.155,00 \euro                     & 238.030,91 \euro   & 35.819,28 \euro            & 0,00 \euro         & 42.858,35 \euro       \\
2. Actuaciones en el ámbito de la Televisión Digital                       & 261.234,41 \euro   & 213.151,78 \euro   & 3.600,00 \euro                     & 2.000,00 \euro     & 24.119,00 \euro            & 2.000,00 \euro     & 16.363,63 \euro       \\
3. Asistencia en la gestión y fomento de la Seguridad y Confianza Digital  & 2.463.320,05 \euro & 837.751,64 \euro   & 4.800,00 \euro                     & 1.508.906,00 \euro & 70.749,12 \euro            & 1.443,86 \euro     & 39.669,42 \euro       \\
\midrule
Subtotal Actuaciones                                                       & 3.442.135,48 \euro & 1.450.620,90 \euro & 9.555,00 \euro                     & 1.748.936,91 \euro & 130.687,41 \euro           & 3.443,86 \euro     & 98.891,40 \euro       \\
Gastos generales y corporativos (6\%)                                      & 206.528,13 \euro   & 87.037,25 \euro    & 573,30 \euro                       & 104.936,21 \euro   & 7.841,24 \euro             & 206,63 \euro       & 5.933,48 \euro        \\
Subtotal                                                                   & 3.648.663,60 \euro & 1.537.658,15 \euro & 10.128,30 \euro                    & 1.853.873,12 \euro & 138.528,65 \euro           & 3.650,49 \euro     & 104.824,89 \euro      \\
IVA (21\%)                                                                 & 766.219,36 \euro   & 322.908,21 \euro   & 2.126,94 \euro                     & 389.313,36 \euro   & 29.091,02 \euro            & 766,60 \euro       & 22.013,23 \euro       \\
\midrule 
\textbf{Total Actuaciones}                                                          & 4.414.882,96 \euro & 1.860.566,36 \euro & 12.255,24 \euro                    & 2.243.186,48 \euro & 167.619,67 \euro           & 4.417,09 \euro     & 126.838,12 \euro      \\ \bottomrule
\end{tabular}%
}
\end{table}









    
    
    